【麻煩前線入黎】毛澤東教路

十大軍事原則

// 以殲滅敵人有生力量為主要目標，不以保守或奪取城市和地方為主要目標，保守或奪取城市和地方，是殲滅敵人有生力量的結果。//

人話：
霸佔道路並唔係終極目標
我地不求殲滅警犬，但求唔好畀警犬「殲滅」；
728已經殲滅左至少44件

勇武手足嘅犧牲，並不僅僅係個人光榮「戰死」
而係整場運動嘅「人力資源」損耗

所以前線有犧牲嘅覺悟，唔代表佢地就可以咁做
所有人都有責任避免己方「資源」嘅無謂損耗

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推

Be water formula

1. block until popo come
2. hit popo and run
3. repeat (1) and (2)

push